廿歲女想揾工，有冇人可以以介紹下

我失業咗兩個月，而家完全搵唔到工
我自己搬咗出嚟住每個月仲要交3000幾租
本身都仲可以捱多個幾月
但係我呢兩個星期有兩隻寵物都病咗
前後加埋睇咗5000左右
呢個星期仲要複多兩次診
好絕望，就嚟涯唔住
有冇工可以介紹下
有嘅tg pls:FayFayRR
做雞做model嗰啲細妹無能為力，可以出翻去先，thx

Hi you

Sale吧，我唔識速成

補充返
細妹讀珠寶設計未畢業
唔撚想讀因為已經支持唔到落去
所以都識Ps、AI嗰啲

就算有Sales工 都好難跑數

之前HD?

做賣相師

R J

A0

賣底褲 2000 蚊條

番老家住

我老母男朋友打我
我兩年前已經離家出走

好

勞工處啦

收兵定搵客post

不推文回覆呀各位

賣相

下次冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽....

幫推

做m記

勞工處大把文職，講真，有心搵份工唔難，但無料又想賺大錢又想返工無野做就無可能

去考保安牌•

人力資源有得考

好多人考要早D排
做住先
以戰養戰

其實我連附近七仔都搵過
等咗成個星期消息

我請緊ftgf,2萬包食宿

揾人接左的寵物先

bank teller

咩樣

有手腳就請

賣相，150usd一個月都有毒撚買

失咗業大半年都係咁過

賣相
賣返一年半載可以上車
香港多ON9毒撚肯買

寵物送比人😭😭

3000幾租 重可以養寵物咁好
介紹下

做我老婆 每月2萬家用

我都想知🙏🙏

做電子妓女 賣淫相都夠搵

我女友

寵物圖呢？診所收據？

唔識打字有啲難搞

樓豬本身做咩
如果冇任何exp嘅話呢排應該係熊貓最好賺

搵炒散先啦

其實你識上網賣底褲內衣已經月入幾千
女人都話自己窮途末路...c

議員助理

Foodpanda

你想搵份幾錢人工的工作呀？

錢都唔夠養兩隻

hi 寶嘉

而家仲有咩地方請sales唔炒人都少

破碎家庭

考返個保安牌做保安
就算而家個情況保安都等人洗

餐飲65$/hr 有請人

之前搵幾錢一個月
廿歲自己住仲養到兩隻寵物

送走寵物先啦
唔好要佢哋同你捱窮

同意

黎哥哥到

扔撚咗嗰2隻嘢佢啦 自己都養唔掂仲養寵物

認真 做下Food panda先啦 一係就問下區議員

見到好多街招請保安

唔緊要 依加好多人都唔識打字
識ps ai 做design
我公司有2個同事都唔識打字
佢地平時錄音出字

去In馬會啦
今個星期四五開門

男人可以賣咩？？

失業8個月香城市民上

住邊區

靚唔靚？

幫up

有無車牌呀？

唔驚污糟 臭嘅可以做老人院護理員
有手有腳就請，係辛苦工，不過驚你頂唔順
人工最少15000起跳 私家輕鬆啲 ngo辛苦但多假

包養有冇興趣

去連登體育台, 賭波POST, 搵"波利子/孤單巴"
佢請人

如果靚女可以去搵reception工頂住先

幼教同社福岩唔岩？

考個保安牌
入到去全程訓足曬成日都考到
D問題比小學生答
想訓教/做自己野既專搵商場夜更/停車場夜更做
鎖左門你做咩都冇人理
唔想涯夜既搵份9/12小時hea既又得

再唔係女倉務又得 唔洗打字 識做機械人就得

飲食呢排睇你自己 風險大D 但唔會話唔請人既

老人院護理員好容易染到皮膚病, 人工又少
去到看更都有16000-18000啦

我都覺得好神奇
屋企問題要搬出黎自住 真係冇辦法
但仲可以養兩隻 我真係望唔透

地盤啦

Ptbf得唔得 我貼一千

賣衫sales ?
Ard $50/hr

邊間仲請人？之前完全無聲氣

「我要返工」良心平台 Channel
平台旨在為因受這場「反送中」運動而受影響的「手足」（例如：罷工被解僱、參與發夢致出現經濟困難、在發夢中受傷/被捕/檢控），與良心僱主連結，提供空缺。

無錢仲養寵物
同無錢照生仔一樣咁撚自私

依加新一代辣殺速成都唔識

自己都養唔到養兩隻動物，笑死人咩

身為一個香港人居然唔識速成

做住洗頭妹先

淨喺知hollister好似每星期都有interview
不過都喺閪工一份

做保險有冇興趣

細妹肥醜唔想嚇親你

失業冇糧岀，又搵唔到新工，好難頂，得個freelance屌住

元朗山卡啦地方

偏僻村屋

呢間嘢做u記都唔做佢 btw多謝巴打先

Tg我俾你睇
佢而家冇咗隻眼我驚嚇親人

做電子妓女

唔好同我搶 俾夠4000 重要有位養2隻寵物
應該冇可能係劏房 我一房都得
俾多3000樓主做轉介費

考完多唔多野做？

花枝鼠，小動物嚟

識唔識英文打字？咩學歷？

人都養唔掂仲養2隻野

比藍絲老豆老母趕左出黎住？

你呢個標題

養金魚啦 最抵

唔明點解永遠都有人連自己都養唔掂都要養寵物

上連登問

千祈唔好做正經工， 女仔人家賣相賣底褲賣臭鞋最有錢途， 一兩年就上到樓了

拿，認真嘅
做百佳惠康
依家得呢啲一定請
其他都好難有機會請你
仲有請用不推文回覆

樓主一定好靚女

不推文

清潔(有口罩拎)、看更(可以蛇王)

你有咩技能先

咩樣？

如果你生得乖巧斯文d 既去做teller

係受下氣比人屌下

返site 幫啲師傅遞吓家撐 有冇興趣

識筆劃

賣相？
唔出樣輕鬆賺 勁撚多毒撚賣

$50/hr 有冇興趣

無錢自己住仲要養寵物

*買

自己都未養得掂
養寵物一係唔好養 養就要負責任養一世
其實有心搵唔嫌棄炒散個d都大把喇
咪邊做邊搵

U記，每次行過都都見入邊好多人行緊
好諗sale界算最穩陣

我係Pt sales仔 比人瘋狂cut更 一個星期返得一日

設計呢行已經夠多垃圾 唔好再加多個

其實我好想講我突然間失業我都唔想
我已經唔係養啲貓狗嗰啲咁大隻嘅動物

裁員緊

Hi味即係咩味

無返咁上下儲蓄都唔好養寵物
平時食下糧個d好平
有咩事上黎比人撳住黎搶

識唔識畫圖啊

跟我去天橋底搵飯

識，可以起我底睇返之前啲文宣

我公司有20呎貨櫃屋可以比人住（約200呎，有曬床、電、櫃），可養貓狗，樓下有熱水爐，不過真係山卡拉。其市場上真係幾多supply，點解講到3000蚊一個月租咁難揾？

唔讀會唔會可惜

做我女朋友嚟我屋企住，我養你

btw:認真答而家真心好難搵工試下搵搵啲餐廳，7仔嗰啲睇下有冇得做住先

I mean係手畫個啲

樓主，而家最好做同易入門就係做送外賣步兵，有電單車牌就仲好，2萬以上唔難做到。

靚唔靚，靚既賣底褲，賣咸相

七仔成個星期都未覆我機

ps功力如何

唔係存心串9你
但係出得黎自己住好心儲返啲錢
失業嘅時候起碼頂到自己生活開支6-8個月
自己都未搞得掂仲話兩隻寵物。。
唔怕辛苦去餐飲業做住先啦 應該會易搵啲

m記，餐飲樓面 pt 好多都請🤔

岩，飲食全撚部都請緊人

可以去睇返我之前啲文宣

而家飲食業唔係生意勁差咩真心一問仲請人？

總有咩技能 例如襯衫啊個啲叻唔叻
利申 拍嘢想搵個服指 美指

因為其實我本身讀緊書
我係半工讀緊
跟住而家兩份工都炒咗我
之前in咗幾間餐廳都唔請
我依家唔讀㗎啦
明你地講咩
唔該晒

Bad Request
Error 400

真心推薦送外賣頂住先

同你一樣揾唔到工too
有冇人請我

上fb飲食炒散gp搵工啦

而家經濟差，人人躲係屋企唔出街消費，出街食又要除口罩又人多大風險，但又要食飯，所以而家多左人叫外賣，我朋友做都爆單同會揀單做。

如果有電車車牌，你走去同啲餐廳講可以幫佢地送外賣，佢地直頭係雙眼發光。

而家有據我所知呢幾樣都逆市生意上升：電單車買賣、電單車配套零售、電單車送外賣。

樓主可以諗一下究竟個market demand係啲咩。sorry係咪認真左

HKTV O2O店務助理
fb見到怒請人喎 15kup~

之前上Facebook搵過
又係好似咁自我介紹跟住話搵工
結果有兩個叫我做Model
一個叫我買相

Er 呀妹你自爆咗

女仔好易找工我開始覺得會唔會假膠你讀書沒借錢咩？

幼教唔係要讀咩

賣下咸相
賣下著過嘅底衫褲
好快就買到樓

唔洗岀樣正係影下個波點都唔洗露賣相
大把毒撚月課150美金俾你

本來有份pt 宜家無埋
搵左半年長工都無著落

自爆咗啦你🥺

因為真係好小 200呎係好大
見過110左右都5/6千

屌，仆街

點樣搵連仔del po

好似d人住劏房仲要生仔
生完仔仲要嗔生活好艱苦咁

一般，要識人先有野做

好慘 不過書最好就繼續讀啦如果唔係第時仲辛苦

利申：一樣搵唔到

有冇搵工group
最近窮到仆街
唉

幼教係要讀
但可以做住助理導師啊 pg啊 託管呢d先
呢d唔洗牌

搵工group唔該

連登好多搵食人士,你咁細個要小心謹慎呀

儘量in大集團既工作啦，記得唔好入陪酒/直銷/0底薪/貴金屬投資

如果經濟有困難，可以到食物銀行，社區家庭中心尋求短暫支援

痴撚線

我$3000租比你?
係錦田，錦上路西鐵站行過去要30分鐘，踩單車我諗15分鐘。當然各方便環境唔係太好。

明白
多謝關心

保安都頂住先啦，後生做商廈都得。

賣黑絲同底褲(即除)
一年買到樓

依家人力資源好似冇開班？

搵到台豬讀果間中學了

我樓下嗰間KFC任何時候都請緊人

講嚟聽吓我都想知

無錢養寵物把撚

有車牌無車，冇乜工做到

跟咗我年幾

邊個會諗到自己突然間咁潦倒

CHING你老啦,新一代大把人唔識

停晒?
咁得番foodpanda

hugo1991

無錢仲養寵物

成撚日感情台都見到呢個ID
最好笑係咁撚耐條友都唔轉is

講得直接啲
書又未讀完
又要搬出黎住
自己未養掂 養兩隻寵物
比份工你都搞唔掂啦

條友又真係到宜家仲係度

btw 絲打做Foodpanda頂住先﹐我都搵緊工﹐加油

保安都好缺人，兩日就考到牌，一更大約500-750（8-12hr) 考左上網搵保安ws group就得

做社福幾好年年加人工
收入都唔錯

其實上面站務台申請del post咪得
洗乜貼ban圖

做果d文青舖頭
D2 place

不了, 咁遠 有冇人住?
我講緊係平均 正正常常
我係垃圾 住緊屋企人
貨櫃屋係咪要拎牌?

扔你老母臭閪啊 開始養嘅時候就預撚左架啦屌你老母

你唔講自爆都冇人咁留意你個名

得閒幫你慶祝下

有無搵下連鎖餐廳果d工呀
應該都包食
Foodpanda 都試下啦（我未返過

長遠來講一定要學速成
考返d半公營機構文職
市道好果陣我都廢左幾個月無搵工
最後半個月練速成
過左個Computer test（我果度一分鐘十幾字）
穩定工作時間
應該都唔會再做sale或者飲食

認真
真係走頭無路的話
可以考慮上面講嘅賣衫褲鞋襪內衣褲
你會發現新世界

你失業兩個月不如自己增值下學下速成

不太推薦
熊貓和Deliveroo
不過都夠頂一頭半載既

比你地址我 我幫你打番佢老母臭閪

其實你收入低既話
之前應該可以申請grant loan
我覺得會有全額
再唔掂就同學校社工申請遲交學費

有咩款?

因為錢退學好可惜
有時張紙會幫到搵工即使做唔係你讀既野

你老啦，新一代打中國拼音（見過好多，唔係新移民雙非，at least聽口音唔係新移民或者雙非）

小學上堂第一個學既係九方
然後就到而家都淨係識九方

#metoo

Ai Ps真係設計界嘅公廁技能
你識唔識3D或者拍片製片嗰啲
Lr執相（三揀一都好）

如果絲打夠靚女可以當我冇講過

我都係，中學教九方
唔明點解要咁樣害人

lr識呀
識得好雞嘅rhino同solid work

有無興趣技能教人？

Thx ching，唔想搞着其他人

小心啲吖嘛

返屋企住先？

見到上面cm good luck

如果無錢交租點算

咁都ok喎
見你comment話想做sales
其實市面好多sales都要靠人整圖
如果你interview可以show到你專長可以
-影相角度 + Lr 執相
-Ps個sample落個model度
-個樣整齊 發音正常
個人都重有selling point

Optional
-3D畫到自己個design+rendering
-解釋到點生產
-製片
-Ps digital painting

到時你sales又得develop又得自由發揮
Interview唔洗太hard sale design skill因為班develop老屎忽睇死你Jewellery又唔識生產又唔識採購

Solid skills最實際

好波

想知三千幾蚊咁平住邊

賣相 10美金一個月做住先
唔洗露樣都得

男人老狗賣底褲

你話你打份政府工就話可以咁老定姐
儲唔到錢仲要養寵物
我真係唔明啲人點解可以人都未養掂去養寵物

講得好，不過大把人係咁

做物流 應該好等人用

啲款好靚

元朗

真…我都係小學教九方 但中學手機都係用筆劃
之後補習個小學生係用語音轉字…速成試過學一排 但太慢所以用翻筆劃

今年選舉
最近請緊pt
選民登記助理同埋選民登記幹事
前者Dse有5條2就做到
後者就要33222

快d上csb個職位空缺到啦
據我所知有d區已經截咗

另外最近好似pccw都請緊pt嘅cs
你都可以去試下

呢個真
無咁大個頭戴咁大頂帽
成個feel就好似細路仔/女
做咩都係一時衝動咁

LM學嘢前景一片光明

翻翻屋企住lor
食撚左你咩

如果我真係搞唔掂嘅，點樣堅持咗兩年？
之前仲要係半工讀，我而家諗住全職喎...

你返埋我個份啦
佢條仔打鳩我都要返去硬食？

不過你女仔又冇乜所謂既 搵幾多食幾多洗幾多

打鳩番佢囉 你屋企又唔係佢屋企

其實我兩隻野都係小動物
醫藥費加埋都係5000真心唔算貴
但係邊個會估到兩份part-time同時唔使你返

我阿媽幫佢手一齊打我
我真係好驚佢哋
由細到大都比佢哋打，比佢哋鬧

本身有三萬幾積蓄
兩個月前啱啱租新屋
就俾人炒咗......

家境咁複雜既
8卦問下
咁姐係而加個老豆係繼父 所以兩個夾手夾腳打鳩你？

咁你而加有咩打算？
做番自己個行 定係求其打份工養自己就算？

冇結婚佢條仔only
係，仲有好多精神虐待
例如唔俾放我瞓叫我瞓梳化
我瞓咗六年梳化

三萬幾

推呢個

求其有份工養自己就算
好彩啱啱有幾個人搵我做design
聽日再傾詳情

大佬我半工讀算係咁

做珠寶過來人，呢行已死，唔讀落去係好事。

頭先話你唔成熟
做野剩係識一時衝動
我話錯你 sorry

入返正題
雖則我已經grad咗幾個月
最近都搵到份ft可以做住先
但經過呢個幾月
手停口停又冇錢
日日就係開著部機上網睇邊到請ft pt已經成為習慣

依排等開工
仲叫做有少少時間
如果留意到再同你講

另外頭先同係上面同你講果d
我覺得你都可以試下

依家有幾份design搵我
都係好事嚟，叫有專長翻
同埋大於我嘅期望值
本身諗住呢度有冇啲七仔經理可以請我

試下搵 飲食業做下囉？ 有兩餐飯食
係困身啲 比較難顧寵物
不過都飢不擇食嫁啦

其實好多香港人都唔識速成
淨係識得筆劃同埋手寫

其實我in過兩間餐廳都冇回覆
不過宜家呢個po，有人揾我做design方面嘅嘢
都好自己專長

絲打加油呀

咁都叫有d著落
希望解決到你燃眉之急啦

其實d七仔本身都唔係賺得好多
依家仲要有武肺
我諗d經理就算依家唔夠人用
都寧願自己頂硬上算

利申 啱啱考完dse做過一排七仔

支持

我包養你

幼教而家都停薪同炒人啦
讀左都冇用

有牌既約左interview都叫停
仲點會請樓主

自己一個人住，又冇拍拖，有時真係好靜好寂寞嘅
養下寵物有啲細藝做下日子冇咁悶
我以前都自己一個住過村屋，所以我都理解到

之前見人租車做uber
但唔知宜家仲揾唔揾到食

樓主最後點?

唔使理佢哋點講
真心覺得你就算而家唔夠錢駛都仲肯帶隻鼠鼠去睇醫生
大把偽善嘅人等隻寵物病死就算 仲要掉落垃圾桶

的士佬都冇啖好食啦

樓主不如去做洗頭啦
有啲仲可以每日出糧

唔覺用速成搵字好麻煩咩
筆劃無師自通 用左十年都有

連登有愛
好多人幫我問老細請唔請人

多謝你明
佢哋係我屋企人對我好重要

祝你搵到工

麻煩啊…筆劃最少好似寫字咁 唔會唔記得點寫 我個學生就係vm唔識寫字 就快文盲 好依賴手機

摩牙

有做咩

講好少少
中六畢業，無技能
其他廢話唔洗講

希望樓主盡快搵到工，如果去到無飯開既地步可以pm 我，唔使做ptgf 之類

其實自己一個人住既人都會想養小動物陪下自己
樓主都知自己經濟一般選擇養鼠唔係咩貓貓狗狗
人有三衰六旺總會有低潮時期
咁既家庭背景換轉自己識搵小小錢都即刻搬
人地又唔係圍爐取暖只係想要份工
連登仔係咪都屌人
唔啱睇咪過主唔洗係人傷口上撒鹽
冇咁既人脈幫樓主 希望你唔好氣餒

真咩

月入大概幾多

利申:大學文科 冇工開

都幾抽象...

認真

以後小心啲

唔好貪方便用連燈個up圖網

用返自己野最穩陣

我用開imgur 可以delete返

起過下你底見你都整唔少文宣

開唔到飯出聲

自問唔係大富人家又冇乜特別本事

工就幫唔到你搵

但請你食一餐半餐飯唔係問題

Thx

多謝你先
宜家有手足搵我畫畫，都叫解決咗失業呢個問題

知道了

呢份功課嚟，唔知咩主題係抽象啲

AI、LR、PS、Rhino、金工、木工都叫冇技能？
咁點為之技能？

認同，其實我好耐以前都好似樓主咁，自己搬出嚟住，都係半工讀咁，但我冇好似樓主咁叻，打兩份工都可以堅持到咁耐，返工返學兩邊走唔係想像中咁容易，time management差少少好早就會GG
好記得果陣時我係上高登想問下人有冇地方平租，又係畀人屌到仆街，話我咁細個就返屋企住啦咁，講真呀，有頭髮邊個想做熾哥喎有時有啲困難真係難以啟齒……喺果刻我真係明白咩叫如人飲水，冷暖自知
不過我其實都幾後悔當初冇捱到畢業，所以而家都要花多咗好多時間去進修，樓主如果可以嘅話，諗下有冇方法可以讀埋落去，grant loan又好社福機構又好朋友老師親戚借住先又好，我當初就係太過固執太要面……
不過點都好，讀完唔讀完都好，生命總會有出路嘅，只係有冇行多咗啲彎路咁姐，加油有困難都可以搵我幫手

多謝你關心呀，我會加油

加油💪🏻

我想知點樣閪法
唔該巴打

電子技女
賣波賣腳相

去搵份地盤雜工，700蚊一日，pt讀下書

看更邊有咁多人工，如果有都係忙到仆街勁辛苦邊有時間讀書，搵啲工廠大廈保安啦

屌 ....講到保安一定有得hea咁
商場夜更先嚴格，又忙無時停，成日轉位架

幾靚

好多人偷雞。好似離地唔知幾多就算儲物倉之類。係入面住而家冇人會理

儲下錢
銀行keep住少錢(唔係大洗果隻)
第時申請資助讀返書啦
好似過25歲無得申請
以前我係做飲食、sale、學徒都試過
得一萬頭人工
讀完HD儲下一兩年經驗
就一萬中多D
(做緊唔係自己果科既工
知唔少連登仔一畢業18K唔好笑我因為想讀下course)

利: 我係你呢個年紀浪費唔少時間
依家都有後悔，身邊同年人做緊待遇更好既野
到時你就知架啦

做我條女

16000左右( 計曬所津貼)一個月， 你搵你自己的銀行friend做新人轉介， 可以拎多一萬蚊， 好似要做滿一年

比我屌一次，比3000你，認真

中大email

有得諗架
P到無人認到自己都有人買
又唔怕俾未來老公發現

咬老綜啦

電子妓女

有興

想知career path大概係點

仔得唔得 想做

搵份sales仔做住先

比心機溝仔好過搵工

全部有相關證書/工作經驗？

唔係要讀個牌先做到

都幾核突， 建議你真係是但喺百佳惠康搵份工算， 或者睇下ig有冇炒散

有啲有錢佬會畀錢影男人相

做地盤

識人停薪留職 重諗住搵工？

搵工網漁翁撒網咪得囉
如果唔怕人工低做住先，一

日見幾份

當真係呢度有人會幫到你
你想人介紹都講下自己識乜, 有乜專長, 目標搵乜
出去見工搵工都要準備定呢d啦, 人問你先諗就食得屎啦

掉左果2隻野la人都養唔店仲要養2隻動物

同M記一樣
最多咪分行ger

絲打down 個勞工處app 自己去搵份文職做住先 之後慢慢騎牛搵馬 或者你講多D對份工嘅要求 大家幫你睇睇

開patreon賣相

唔該～

失業男 可以搵咩工

雨曉臣唔係返咗高登咩

銀行得三條路
先teller之後
一係做耐咗轉sales
一係繼續升上去升做主任
一係有門路轉入back office

hi有hi味即係咩味

未畢業養兩隻寵物都幾有愛心

三千幾租，求介紹

英文一隻都唔請都唔請

其實喺咪倉鼠

參加外國戰線學英文先

真係有呀

英文唔識都請， 份入職考核， 考啲簡單數學英文， 仲要畀你用手機查🤣🤣🤣🤣🤭， 佢仲要特登過嚟同你講唔識記得手機查

唔知有冇人講過 做住外賣妹先 邊做邊搵得唔得

阿妹衷心希望你搵到工
但係咁樣真係唔係辦法
如果社會經濟大環境變差一定係零售飲食業死先
低競爭力先係你依家搵唔到工嘅主因
要keep住讀書啊起碼學翻速成都做到文職
培養技能先至最重要啊加油

派牌

點解3000幾租到既地方夠大養寵物萬幾蚊租都細到pk

試下見Recruiter 好多都肯請白紙 如果你interview perform 到

小學電腦堂教九方
其實筆劃都幾好啊筆劃都快

黑警 人工高福利好 有特權 會唔會考慮下

U記

On9 ? 香港90後超過7成學習速成並唔係from學校， 而係從msn 勁舞團 等等多個學習應用程式學習

點解要離家出走？俾人打應該要報警，你要記住女人有個閪係香港係大哂的。

寵物就先搵動物義工棄養，俾人屌兩句，無辦法

要地方住嘅搵社工做緊急住宿先，不過有年齡限制

初中個陣 學校要考速成碼 識寫頭尾碼
個陣靠MSN練打字 好懷念

中學要考速成碼

樓主肯洗錢醫鼠其實好好
好人一世平安

做餐飲
大把黃店請人
唔洗識
全部勤力就做到

係 支持樓主

細行好多時唔止要畫 要sales埋客
同埋好多公司有大陸廠 你要翻大陸睇貨

做幾年珠寶個個跳翻哂出黎

呢排會有sales工請人咩
個市差到咁

文科仔

聽落好似算吸引......